覺唔覺個關愛座hunter好撚煩

成日五毛前五毛後 唔同政見就話人五毛 依家呢度一言堂？

覺

利申：五毛

次次佢開post都有

真係煩到仆街
好似d小學雞玩特務遊戲

唔講以為佢係admin

反對關仔,
樓主五毛

覺

樓主，2樓同5樓就黎入list

正 次次入親黎都見到一條一條
一定會有幾個係block
真心好正
你話唔係5毛我就笑了
咁齊心一齊回post
攪到好似報到咁
方便計人工

傻仔玩單機玩得咁開心 我都係第一次見

下 入其他post好正常
你對眼係唔係有事
我講入親呢類post都係個幾條友

樓上全部五毛

成功釣魚

唔係比佢屈過嗰班
好人好姐鬼理條傻西咩

唔覺，無親中賣港賊喺度詭辯的話，條友根本唔會咁。問題源頭係親中賣港賊，唔係佢

咁你一樣有出現係呢類post
你=五毛？

呢個post係用來捉五毛的
冇五毛自然冇關愛座兄投訴
所以，五毛請離開連登

所以就可以亂屈

你自己查下先

用下你個垃圾腦諗野啦
以為自己好醒，少少邏輯都錯

五毛會出現係呢個post=出現係呢個post 都係五毛？

分分鐘屈毛人數仲多過五毛

關囝做咩仲唔入黎

你就真係垃圾腦
望下條友講咩先啦

正 次次入親黎都見到一條一條
一定會有幾個係block
真心好正
你話唔係5毛我就笑了
咁齊心一齊回post

佢入黎見到幾個人都出現係個post就認定人五毛呀傻鳩

你唔入post點見到人入post?

使乜查

我係五毛我係狗

幾件5毛係度圍爐

扑咗佢咪得，洗乜咁大反應

連囝啲廣告越嚟越難扑，又唔見你哋反

欺善怕惡

事實上, 好多唔關事既PO / 非五毛開既PO 佢都入去開LIST

唔係好覺

係好煩呀，咁咪扑咗去囉，扑埋quote佢嘅人咪清靜哂，扑人function唔係咁用咖咩...？

就好似你覺得連囝啲廣告好煩一樣，短期內唔會爭取到咩嘢咪扑咗啲廣告先囉。

你up 乜撚呀傻仔
用你對西眼埋負先覆啦 柒到唔想回你呀

得罪講句
同連囝啲廣告一樣咁煩

不過至少你哋可以扑咗佢
而且cc台以外嘅post都冇事

連囝啲廣告就要自己解決
廣告個個post都有

所以好奇怪點解屌佢仲多過去屌廣告

咁block咗五毛咪得 點解要屌佢地

Block晒玩單機實冇事

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

所以關巴咪出list俾大家自己決定扑定屌
如果你嫌佢煩咪扑佢
你唔嫌佢煩想再同佢傾下咪繼續
同對付五毛一樣

樓豬家下就好矛盾
嫌人煩但唔扑人

中国人又集結啦

屌你老母poweroff
咁你又入黎應啲五毛?
你自己冇block咩冚家剷
有時啲五毛懶中立詭辯咪要。正視聽囉
block左五毛就真係消失左架喇?
屌你老母

連仔 你對唔得住香港人呀！！！

覺，讀書又少又冇邏輯，淨係識得扮風紀

你都覺你係幫緊共產黨?

power_off巴正宗比人賣豬仔仲喺度幫人數錢

我地話你係就係啦

佢已經棄暗投明了
放過佢吧

好似紅字+字型=超大 就好有邏輯

關巴咁活躍成日洗版追擊你哋
有乜必要要人哋另外開post講

相信本身都有唔少人嫌煩扑柒咗佢

覺，我都覺得自己煩
但我係鍾意煩鳩住你班五毛

收皮啦
喺道撐張超雄
無視佢離地撐南亞人問題

同意 連登個個user都係五毛 所以你煩到既人都係五毛

我應邊個需要向你申請？
正如我所講
嫌煩咪扑
唔嫌煩咪繼續討論
大家可以有唔同做法

而客觀嚟講你真係好煩
扑你都係人之常情

你係想正視聽同認真討論就唔好成日洗版惹人討厭，真正想討論嘅人見到你哋咁真係會撳上一頁走人算，包括我。

已經幫我地關愛反共大將軍mark低哂d五毛 放便他日追擊/鍵國後請算

我從來都冇企死某一邊

是其是
非其非

狙擊五毛係ok
但係洗板煩到影響成個討論就抵屌/抵扑

最基本嘅邏輯謬誤，咁都要解釋我都覺得自己太真心
喺句式「A覺得xxxxxx」入邊，xxxxx係發生A嘅幻想世界裡面嘅事情
hunter清應該係混淆咗現實同自己嘅幻想世界

最弊班弱智唔撚聽人講野 只要你講唔br 佢地意見一樣既野 就標籤你五毛

覺 成撚日話人係五毛
總之同佢立場唔同=五毛

如果係我會被逼出list反擊

圖文並茂俾大家知有咩煩人影響討論
五毛/洗板班撚樣人人有份，唔洗爭

出list冇人夠我嚟

撐一個人就要咩都撐
反一個人就要咩都反

同呢啲人好難溝通

先block肥絲

你反蝻但係連D蝻點黎又唔知，正苦政策係點又唔熟，國際公約又唔曉，張超雄立場又搞錯一部份，更何況我幾時有撐佢？我唔同意佢講既野但佢都有佢既言論自由，as long as 佢冇實權，我會駁佢，但唔會因爲佢講既野同我立場唔同而去咒鳩/講人個女

你除左叫人收皮，仲識乜野，最了解你既唔應該係你朋友，係你敵人，同樣如果你連敵人都唔撚了解仲點撚樣贏呀，小學雞打口水交呀

肥絲高汁啲

我之前俾連/高登仔叫五毛，販民班人話我係鬼，而家果隻hunter 之流叫我左膠

正常人註定比癲狗咬

最撚熟聖經既係咩人？反耶果班，唔熟聖經又點反駁本聖經？唔講教主，講倪匡，佢就係好熟共產黨先反共仲要睇得通，反乜都好但自己本身對果樣野唔熟，手段、方式可以變，淨係因為某個方式出問題所以先反，只會俾人帶住黎行

你話啲南亞人係中國放出境嘛
要拆羅湖橋先解決到吖嘛
咁咪即係香港唔夠果斷囉
係做野既就改下個setting堵塞個漏洞啦屌你
仲有張超雄出賣香港人利益係值得冚家剷
佢有個弱智女係抵鳩死

點改，係大陸果邊做一地兩檢囉，但你呢頭反緊西九一地兩檢，果頭叫羅湖/皇崗呢d做一地兩檢？你有冇腦架，早排保安局先話西九唔撚割俾支那會更多「假難民」黎香港，所以要割出去

仲有呀，一年成三千個申請得40個左右係批左做真難民，其餘果d係香港正苦手腳慢，而香港最大問題班蝻係住撚左係香港幾代果班呀 唔係班難民

屌你老母喇，又唔見屈下我？

呢個post係咪5毛集中地
抵你地啦成班5毛 覺得煩唔該離開討論佢啦
咁就唔會煩

block 上面班撚樣，block到手軟

咁叻

時事台手足疲於奔命

蝻係問題，但唔係難民，就算係都係正苦手腳慢，根本個核心就係保皇黨想將香港變北泡

仲有而家唔係「做錯事」，只係講左佢地唔岩聽既野就要講人個女，我夠支持港獨但條友淨係識倒米，仲要扮撚曬KOL 咁款

準時八點就要開工
返五毛慘過做狗

有冇例子

唔覺 你班仆街五毛係應該趕盡殺絕
就算個個post有一半係個五毛list都冇問題
見到你班屎忽鬼就扯火 但都唔會block
睇你班友幾撚時冚家剷

咁都要例子
巴打你好少上cc台？

小學雞風紀

咁做會越來越少人願意理性討論
見到啲洗板都唔想再睇落去

不過連登每日都有新外來人唔清楚邊d係五毛
都要諗方法提醒

如果e少少野都忍唔到唔想再睇落去
你地仲點去改變e個社會

唔理咩煩唔煩
五毛一定係最撚煩
阻撚住曬討論
又講唔到重點
好心啲五毛讀多幾年書先啦

而家少左上
咁有冇例子

應該自己開五毛list post
長期人手置頂

個list用google excel整
擺喺#0
方便一眼睇哂有咩係0.5

有五毛嘅post引用佢淨貼list條link同打多幾隻字已經夠

所以咪就係改變唔到
你要人支持你
首要條件係唔好令人哋覺得你煩，討厭你
咁都做唔到你永遠唔會成功

唔覺

事實係五毛有一大堆，連登咁撚多Post，關愛座Hunter得一個。
你同我講要每個Post針對邊個五毛出現過Quote返佢出返相應留言啊？
佢要幾撚得閒先夠時間做到咁多野。

事實上，不論關唔關政治事都會有五毛出現，唔關政治事既Post就係五毛入去洗底／推Post洗版。你覺得關生煩既，不如你睇下每入連登咁多Post平均有幾多五毛出現。我肯定實過半數Post有

呢啲嘢從來都係義務
佢可以做、可以唔做
要做嘅話就唔好用啲會影響其他人討論嘅方式

再唔係大家其實可以過新登
一個更聽民意嘅科林等緊大家

更聽民意=只接受港獨/冇腦式推動港獨
咁樣係冇意思

PS: 我係支持香港獨立既

新壇可否加入『反網上霸凌』，『防粗口滿天飛』，及『無啦啦文字獄』。唔係個個係中文文科仔，又唔係個個識輸入法，寫錯簡體繁體或白字好平常，洗唔洗興文字獄，洗唔洗咁多人口誅筆伐呀！嚇怕很多人上嚟！

關愛座hunter係好煩呀
但係五毛仲煩，你叫到五毛收皮，佢咪可以收皮

其實兩邊都咁撚煩
明明連囝都知佢地煩
比個政事台佢地互屌
點知班on9死都要係時事台開post
煩到閪咁

唔好傻啦 一個城市嘅人覺得e d係煩
個個城市嘅人嘅質素唔夠高
唔好講咩成唔成功啦 覺得e d政治野煩就知個人有幾高質

躝啦死五毛 改變自己適應社會
適應有人比人車死都冇人理由佢係地方
周街細路比人捉走 斬手斬腳 周街黑心食物
d野突然間爆

d學生係架車前面叫個局長聽佢地講野
飲鉛水仲比人叫拉均成世冇問題嘅社會呀

屌你老母死五毛快撚d冚家剷啦 死你一個唔夠呀你老母教到你個五毛出黎都應該死呀

係覺得洗板煩啫
自己做緊嘢低質走嚟話人低質

五毛開親關於我啲post都俾人圍屌
有冇諗過可能係自己太柒?

你都弱智
粗口原本就係三登文化
輸入法都未識就自學啦
家下咩年代呀
仲未識打字
你仲要係做IT嘅
到底羞唔羞恥
講到唔識好似好理所當然咁

中文輸入法係極為基本嘅技能
唔識唔肯學仲聲大大

好過你做五毛
但淨係識屈人叫雞
完全冇point

呀IT人，之前個post你又打蝗字、又打殘體字、又打5p字，都係得幾條友扑你咪算你執到，仲唔肯認衰、仲好意思突個頭出嚟話博屌咁話返人轉頭 ，簡直不知所謂 。

你老母係雞

新招：唔同政見就屌人係五毛

你唔是屈毛嗰邊的嗎？

唔記得登出？

釣曬上水

多謝你地又開個post比我賺錢就真

五毛狗毛澤東個腦係裝晒屎 唔識諗野

好明顯回應樓主呢句啦
成日五毛前五毛後 唔同政見就話人五毛 依家呢度一言堂？

成班五毛狗做乜撚野 咁撚柒

又開始想兜話人屈你啦

你呢隻侮辱義工侮辱殘障人士既賤種五毛

成班5毛圍爐

5毛樓主一過聚集哂5毛俾我地認哂

二邊都好鳩煩，勸極又唔聽，bam 鳩哂佢啦

五毛狗毛澤東發覺講唔贏又要搵其他唔關事既post 去轉移焦點 混淆視聽啦 好撚廢

5毛衝曬出黎做乜

五毛狗6IX想逃避自己講過既賤格言論
分化台港又話人屈你
講錯野又話人屈你
佢永遠都冇錯

賺錢

我地又成功推一個po上熱門
無人討論gphone佢地

一隻五毛狗毛澤東就引晒成班五毛狗衝出黎柒

你隻分化台港既五毛狗都呃哂CC台班傻柒啦

發覺隻五毛狗毛澤東一唔夠講 又會搵其他野黎講去偏離主 題 明明自己個腦裝屎 理解唔切 又想搵其他野黎轉移焦點

點樣唔夠講呀，淨係見到你講錯野就係度死兜爛兜

屌左十年都有咁濟啦wo
仲新招？

低質過你班垃圾見到佢地撐個仆街政府

你班柒頭教你地老細用電腦未呀,咁撚得閒係到奶共

五毛狗重撚煩啦屌你老味。

支持林鄭

唔好老屈好喎
一單還一單
我有時都會屌五毛
但點都唔會好似你哋咁成日洗板影響討論
家下連admin都忍唔住要出聲屌你哋啦
仲撐咩啫

你撫心自問，洗板係咪影響緊其他人討論？
有時啲post冇乜嘢都走入嚟洗板
咁都想拗返直？

又一隻支那五毛狗

屌你哋洗板 = 撐五毛、唔覺奶共有問題

成班都痴孖筋...

但個投票唔係咁講法
証明好多人都認為五毛狗煩d
但Admin都未開聲屌班五毛狗既？

五毛狗係煩啲

唔代表洗板嗰啲人唔煩

admin 都係想中立啲處理件事

亦都有佢道理

而我都認同應該以討論嚟表達意見

個關愛座hunter好撚倒米
捉左咁耐毛都唔覺得多左人支持佢
比正評佢既人數來來去去咁多
周圍屌人圍爐打飛機

慘 cc臺大佬poweroff都慘被屈毛
養狗咬春袋

乜咁抬舉我呀...

細佬就有我份

其實個關愛座同蔣狗之流有咩分別？

一樣，都係中意批鬥人再乘機扮大佬

咁點解呢個post咁多負評？

所以
五毛係煩
但唔理
關愛又煩
就屌田
哦
明晒

用你隻死人眼睇下人講咩啦
講緊你搞左咁多野都無多到支持者
來來去去都係果班人撐你，其他人根本wfc你隻洗版狗

點解來來去去得幾個人幫口？

兩邊一齊落地獄鬥飽佢啦幼童軍

幾時有話唔理
我啲建議你睇唔到？
好心你爬吓文先

本身已經有10個人支持屈毛
佢屈左一大輪毛之後點下人數
發現有十個人支持佢
關愛座：我有十個人支持我所以我唔煩

其實條友煩在金剛棒 如果篇幅少嘅話會好好多
寫個bot, 班疑似5毛一開po/留言就即刻彈出嚟
短短哋就得

吾系甘牙 成個POST刀系五毛

叫佢聽我講用google excel出list，再share條link貼返出嚟又唔理我

寫bot 呢個提議今朝有講過，一嘢俾佢bam撚咗

老老實實唔係讚自己，應該學吓我當時點樣去出list